# Проект: « Использование клеточных автоматов в криптографии»

Изучение предметной области клеточных автоматов и
их использование в криптографии.

Презентация и пояснительная записка.

https://drive.google.com/drive/folders/1zTqPIvmsa1e70oBOqP_ny9Oo4_D7ZDqp?sort=13&direction=a

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
| 1*171-361*        | @username3       | Воронин М.О. |
| 1*171-361*        | @username3       | Артюшков О.Ю. |
| 1*171-361*        | @username3       | Катуркин Д.В. |
| 1*171-361*        | @Zharmat          | Кулматов Ж. |

## Личный вклад участников

### Воронин М.О. 

Перевел информацию с зарубежных источников (15 часа)
Подготовка текстового файла для сайта (15 часов)
Помогал в доработки презентации (8 часа)
Помогал в сьемке видео (10 часа)
Нашел информацию по вопросу "Сущность необратимых и обратимых клеточных автоматов" (27 часа)

### Артюшков О.Ю.

Нашел материалы с зарубежных источников (20 часов)
Создал презентацию (9 часов)
Дополнил документацию и исправил замечания куратора проекта (5 часов)
Cьемка видео для Проектной деятельности (10 часов)
Нашел информацию по вопросу "Применение клеточных автоматов в криптографии" (28 часов) 

### Катуркин Д.В.

Разработал дизайн сайта (10 часа)
Сделал сайт визуализирующий проектную деятельность (48 часов)
Создание таблицы отчета на сайте (3 часа)
Помощь в доработке материалов (10 часа)
Нашел информацию по оценке криптостойкости (7 часа)

### Кулматов  Ж.

Настроил работу с системой контроля версий git (2 часа)
Составил таблицу на bitbucket (1 час)
Монтаж видео (7 часа)
Сбор статей с рускоязычных источников (36 часа)
Подготовка к презентации проекта на сдаче (24 часа)
